爆Starbucks 唔係真係搞鳩Starbucks 本身 你地咩事？

今日叫反極權遊行
佢係藍得黎 兼係極權系統既高位
唔係藍店就爆
Starbucks係香港做就係美心旗下
衣食住行其中一樣既食 被美心極權壟斷
港鐵同樣 都係壟斷香港公共交通之一
用經濟權力 民生令我地跪底
美心飲食既樹枝圖版有幾咁大 大家唔係唔知
而家咁做 係加速Starbucks 既經營權脫離美心
從來都只係事情發生後 做事先會更快
加速Starbucks 脫離美心
成班又係到帶風向

廢post

SB係美資
美心只係franchise 左黎做
我地搞到佢蝕錢 你估SB會唔會搵個第二間franchise?

要佢蝕錢第一步就係唔好幫襯
搞到佢開唔到鋪就更好

有幾多人真係罷飲罷食到Starbucks
港鐵都唔敢跳
天荒奇談

你理得其他人姐
你做好自己咪夠囉

如果因為少人去做就唔做
咁呢個世界就唔會有科學家啦
大部分發明都係得幾條友去研發

一個向市民吸血既集團 你竟然講理得其他人點諗
係咪由佢繼續吸
元氣咪又係日日排長龍
市民做唔到 就要落壓力
用你呢個邏輯 呢個運動一早完左
因為你理得其他人點諗 唔係說服大家
我不嬲都無幫襯開～

起底 負皮 上一頁